[奧脫福爆車] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [49]

迷朗

好搞笑

強力頭槌

朗

牙朗

C朗d走位真係好撚勁

D入zip世界級

35碎果時可以回家代替廢老

拜仁我屌你老母輸波
唔可以比皇馬入決賽
朗哥要回家

不得不承認紐亞真係好勁 單手擋出牙朗個球睇到我

大細

羊仔留名

出發去台灣有咩要注意？

買定盒套

去邊到？ 記得落酒吧 啲女好正
記得唔好因爲好心去買人地啲野
佢地會胖我係學生麥麥麥 之後叫你買佢啲野
勁撚貴 又無用

上次去 成條西門町都係自稱大學生賣緊佢地自己設計既袋定手巾 轉個頭去到台北車站又有一模一樣對白 煩得濟買左個貼係身 好似買完旗咁 就冇人會再sell你

我會話我都係大學生 但沒有多餘既錢買
有個frd比個女女呃左600台幣
佢話見到女女sell佢 又唔好意思拒絕
聽完之後 笑撚到我仆街

李城會唔會反杯

今晚有無人睇？

買個d 真係on 撚9

聽日放假沒有唔睇的理由

今晚又點名？

買既通常都係毒撚

睇完精華 多毛毛做乜鳩

100m 基沙文
100m 麥巴比
加埋馬仔妹妹 法國幫

小心生花柳

聽講條j 唔好hi到馬桶
聽講可能會中性病

點定先
1. me

歐霸從來都唔睇

渣ga

睇都唔洗睇都知開硬大同贏波

睇慣0:0 1:1閪波唔鍾意睇開大

唔關事 睇親歐洲賽 個日都會好頹
唔係大戰都唔會睇

驚交唔到貨畀條女

屌乜人都冇2條友9up洗左半版

假獌係咁上下

依家撚有女咩

Yes
起到身今晚就睇下

C朗咁落力做咩呀
係未唔想踢卡神紀念賽

聽日唔使返工

拎金球獎？

卡迪夫城踢完決賽
過嚟奧脫福都好快啫

專登唔睇琴晚果兩場 留力今晚睇最聯是咪好傻豬

Yes

十卜ching

乜野叫做爆車-,-

多仔架隊巴

有咩事 自己同個官講

嬴波 = 打爆車仔
輸波 = 俾人打爆大巴
和波就....SUPER

No 真曼先睇歐霸

U假曼

鋼gum

lm

深夜西波要留力睇
如果唔係會訓著
巴打明智

Yes me假曼黎

最愛的人 難以找一位代替

Yes 有年歐聯對蝗 睇到半場訓著左 70分鐘起身再睇

朗隊
摩佬睇黎真係想賣走朗隊
場場都唔比佢出 好似小豬咁

睇見今日無人再反朗隊
真係好感觸

爆隊

唔知點解我感覺到某會員既氣....

爆隊無得輸

佢冼到入唔到黎打字

聽日放假,今晚可以睇波

__ __ 連__ __？

今晚 2:45點人數

講緊隊長呀 呢個柒頭邊有帶過臂章

睇tielemans

yes 依條7頭垃圾黎

Me 2

睇曼fb條片
今晚有福有lin冇馬mk

吾系4典先kai ball meh

《曼徹斯特晚報》
歐霸盃作客對安德列治20人名單﹕

門將﹕迪基亞、羅美路、Joel Pereira
後防﹕華倫西亞、Axel Tuanzebe、洛荷、拜利、福素文沙、達米安、布連特、梳爾
中場﹕卡域克、普巴、靴里拉、連加特、米希達恩、費蘭尼
前鋒﹕伊巴謙莫域、馬迪爾、拉舒福特

Link：

By:Kenny

Shaw tonight

巧似系3:05

Blind tonight就有

唔好爭 porn tonight啦

今晚會唔會又和波

佢地正選 馬mk sub

今晚又靠伊巴bb

又話lin係大後備

下下出佢 星期日點算

今晚堅決唔睇閪波

鐵人倒下時

我頭先見到呢張圖都以為自己記錯

但狗會同其他app都係話0305開波

淨係知狗會信唔過

咁姐係幾點

305

開波時間就信得過啦

Tielemans入魔考牌戰，好期待

官方圖又4點

到底信邊個

幾年前歐戰就4點
我重記得睇完同frd食早餐返學
依家都好似改早左

到季尾又要拎迪基亞炒作

好煩

預左佢唔留得耐

季中已經炒作緊啦 上個po已經講緊買米蘭個龍頂

之前係唔係話夏令時間？
關唔關事？

歐戰有關係架咩

3:05am 應該係

咁佢應該都係轉返英國時間再整張圖啫

DDG應該會走

有神龍清新 驚what?

獌個iphone年曆話3點05

我覺得成日嘈住要走, 不如早d比佢走la
費sir 買佢返黎贏英超打歐聯
依家曼聯面目全非, 唔留都唔可以怪佢

信呢個la

屌你2日都唔夠就打車狗

唔明點解有人會懷疑ddg唔黎
皇放得卡斯肯定預左比位ddg
皇擺到明想要ddg ddg都想黎皇 加上佩狗出手 有邊次係唔掂
ddg得返一年約又唔肯續約 你估真係高登曼迷話事 雪人一年咩
個勢係皇到 依加只差轉會費個問題 同埋依加都係7月中姐
前年猩猩都搞左成個暑假先黎 ddg黎就黎硬 係睇時間問題
頭盔都唔洗戴

睇黎又可以binc

駁唔到 同埋睇摩佬成日出清新就知準備比佢打正選
但我覺得佢連續打正選會出事

至少今季防守其實唔差, ddg都好少用得著佢, 呢個時候/季尾放都唔係最壞
早兩年ddg真係頭1,2個最重要

如果今季揀全年mvp
伊巴, hehe, mk, mata, 華西, carrick 可能都高過ddg

Mvp黎講 朗隊》廢老》華西》mata，其他都差不多

ddg=華西，hehe>mtat,mk,卡膠

完美既男人 華西

世界top3嘅龍門都放，不是吧...

清新 ddg Neuer top3

有得揀梗係唔放, 佢自己要走咁可以點

保方呢咁？

錯了
是清新 巴我 同趙薇 top3

屌你5:26 RIO縮低個頭畀個波過

有新聞話皇馬用華拉尼+占士+錢換ddg

比我就放啦

雖然好假

搞清楚
而家係佢想走 唔係曼想放
唔係9up 睇下之前Hehe講咩
佢都話唔知DDg下季仲會唔會係到

你點知佢想走

冇公開含過曼聯撚

人地都話hehe講過麥麥麥
係唔想走一早表明堅守啦
咁你都重要問

占士真係不了

開頭買佢返黎成日派膠
派到費蛇出後排龍門 之後慢慢成長
重做埋top3

華垃尼+加斯美路ok了

kroos好過占士

Isco+kroos+bale仲好 最多送埋隊長

而家佢想甩走占士就係用黎做籌碼

冇表示就話人想走

一早表示晒啦
其實走既話唔意外啦

唔講咁多 lin仔好波

你當隊長係咩？ 我隊係唔會送比人

今晚唔睇波既
我勸佢唔好再上黎
我地唔歡迎假曼

MANCHESTER IS RED !!!!

唔記得轉色！
講多次
MANCHESTER IS RED !!!!

佢本身馬德里人, 條女又係西班牙人黎, 去鍠有得爭冠爭歐聯
我曼除左俾高人工之外, 真係諗唔到仲可以開咩條件
今季仲要連雪糕筒training course都無埋
守得幾好結果場場都係super, 仲唔心灰意冷咩

又幫賤鍠train人

星期日係咪放棄

好想知今晚有幾多個真係會睇

條女重返左馬德里買樓

Me

You watch or not?

Watch la tmr red day

放假都唔睇 等幾時？

占士摩佬應該唔會要掛

我地都唔要啦

見大家都睇 我決定今晚陪下你地

皇恩浩蕩

假曼唔好勉強

"I think the press are expecting me to be a defender, a midfielder and a striker," says Paul Pogba. "I just have to focus on my job." #MUFC

Manchester United Day

家下個問題都唔係攻中度
搞咩不停買攻中姐屌

又要西時間睇西波

認真
監獄馬呢type先岩我曼
hold到波肯分波同造波

呢D天氣最岩

又黎
教左你返大陸叫雞 好心你就試下啦

我地d 毒撚通常有道德潔癖 唔係咁易接受到g

比利時野，廢老輕鬆3、4球，totally no mood

但接受到公廁港女

有d野唔係叫g就解決到

睇妖人之王之嘛

冇錢叫雞 典算

g 比唔到女神既感覺

G污糟
港女公廁比人扑左幾多次都仲係處

試下男人

爆隊ok

隊長寧啦

你咪上去同佢談情囉 咁解決到啦掛

講到明毒撚 點溝到女神呀

咁又唔一定嘅

無錢叫雞都無錢拍拖架啦 專心返工啦咁

教下me ok?

收皮啦 大撚把女啦你

係咪有咩誤會...？

屌天才同敢帥整到成隊鬼五馬六

「我們需要，我們也不需要。」當被問到曼聯球會是否需要歐冠盃時，摩帥回答說。

「我們不需要，因為曼聯的歷史如此悠久，曼聯比很多正在打歐冠盃的球會都大得多，即使曼聯4年打不了歐冠盃，也不會影響到球會的聲望和歷史，因此，曼聯不需要打歐冠盃。」

「但曼聯想打歐冠盃，曼聯感覺這項賽事符合球會的歷史，以及所有人的雄心，因此我們想打歐冠盃。」

「為了參加下季的歐冠盃，我們必須拚盡一切，如何去做？贏得歐霸盃或者拿到英超前四。因此我們必須為了兩種可能性而戰，讓兩扇門都開著，如果有一天其中一扇門關閉了，那麼我們還有另一扇門開著。我的感覺是，兩項賽事，我們都必須竭盡全力。」

「不過老實說，打歐霸盃讓我有一種特別的感受，球員們也是一樣，因為這是一項我們有可能奪取的錦標。效果和進入英超前四一樣，但卻可以給我們帶來一個獎盃。今年我們已經拿到了‘一個半’獎盃（指聯賽盃和社區盾），但我們必須為歐霸盃冠軍而戰，從這項賽事一開始，我們就是這樣做的。」

依家最大問題係兩翼,
突破到還好, 突唔到就成場死火, 今季福馬有一半都死火

前2年就話有左無右
依家左右都無

個頭盔硬到

點解牙敢教個時成日俾人話鳩搓 但係都有唔少場456人地

因為佢地唔係要入波
佢地係要追求射波

想問如果AC有好多錢，有冇人去？

其實用名去買人
都係有期限
柒多兩三年 無R冠
一定買唔到big name

無冠左黎緊第四年 仲係全世界最多球迷既球會
先唔J歷史 剩係黎賺知名度都大把人爭住黎啦
講真要冠既真係去鍠疤拜最岩 特別拜仁
但如果要出名 一定係去獌

話咗你假獌架啦

講得岩，就算最後真係入唔到前四/拎唔到霸氣，中間個過程都要比人睇到成隊踢出黎係想爭冠，只有非頂級既球會先會出左局仲係度階段性勝利、4th is a trophy

阿XX?

我都話我係假曼

假曼x2

深夜閪波唔睇是常識吧

唔要占士轉達仔就有得諗

清新

唔係吹換卻奧斯咩

FF完未= =

寧願迪迪仔留

未≥0≤

0:36個下先顯示到佢既真正能力
無論點派膠都好, 對面都會自動射失

力場

全世界低估左佢

最接近神的男子

今晚可以睇下新普巴有幾勁

根本幾乎所有野 除左所謂既不敗場數之外
V92 前兩季都屌打今季曼

好多人因為射門次數多左所以覺得好左

但我相信摩二季會有野睇
同埋摩3季要揾定coach

邊撚個新普巴

成班睇妖人就有

睇個勢應該教到4年

人地妖人之王Tielemans，外國球迷話係新長老黎架，撚係新普巴。仲有佢啡人中算幾靚仔
希望今晚會不停聽句「嘩屌咁勁嘅come mu la diu」

Lin最近幾好
Keep住的話做後備夠曬

清新成個初頭ddg咁 反應一流
最後果球好似ddg 撲馬達咁

大巴拿續約份人工連獎金先700萬一年
圍返週薪14萬都無
再望下我曼果d 100k,300k既表現

阿sir 做野唔使你教

有無英國passport?

今晚我有冇份踢正選？
屌打妖人之王

宜家除左摩佬 應該冇人知

United XI vs Anderlecht: Romero, Valencia, Darmian, Bailly, Rojo, Carrick, Pogba, Lingard, Mkhitaryan, Rashford, Ibrahimovic.

Subs: De Gea, Blind, Shaw, Fosu-Mensah, Fellaini, Herrera, Martial.

4231既究竟mk定lin打中間

lin🤤

又用福打翼 on99

唔通你叫廢老打翼咩

吹牙

廢老係疤同milan都好似係打翼

又出黎燒光環

係疤比小花逼左打邊 米蘭好似已經正前

4141牙

究道竟馬仔邊忽差過福
咁搞法夏天馬仔真係會走

DDG

個態係幾沉，個感覺差過褔仔

點解突然唔用hehe

俾佢抖下啦, 場場正選踢死佢架啦

Tielemans

屌佢老母還我馬仔

今晚個即討post靜蠅蠅

又唔用馬仔
On9

儲多幾場氣先啦, 見佢真係無乜信心
上場3打2廢老寧願俾有人追既福仔, 都唔俾空哂既佢

睇死摩佬對車繼續lin 爆正選
收起馬仔打802

留力對車

冇睇過比利時甲組聯賽

Tielemans 點勁法 ?

見到左福右lin就燥左

成日連過兩關然後一射入網

白必圖？

正確啲黎講係左福右mk

第一季已拎了1.5個錦標，睇好今季2.5 個冠軍收連登仔皮

偷左恐龍頭骨？

總之又係邊路突破力極低

中國嗰條唔咬人

福ok啦，都會落下底傳中

有無咁易就燥左牙清

見到你就燥左

佢咁勁咪買起佢囉 怕佢有牙 牙朗都係咁之嘛

爆隊咁好腳頭都唔繼續用

係買唔區呀 多多都比
不過人地講左 如果去大會冇正選打，寧願留番係細會度等，起碼有得keep住出場踢黎進步

真係好想下星期飛去奧脫福撐埸

磅咗水先 再留番佢係細會

我覺得應該拋5000萬過去塞撚住佢咀
再借比摩納哥或者修仔

不借了，下年中場唔夠人

人地要正選你比到？

主席 要求點人數

卡膠走咪俾佢上囉，踢得好似hehe咁好咪必然正選囉

西波西時間唔睇是常識吧

Lin中場

早牙

竟然大米
唔係盲，梳

西時間既即討都係咁低質

留名西波

盲又後備

me刀系

你有邊次唔係

射過波未

好撚串喎車神

橙牙

今晚福咁生猛

呢舖我撐你呀文西

點名要蒲頭先

thx 食女玩

好難攻

屌你又屈 是咪要啜膠

兩個後備仔互含

Goal! Lin

Lin條命

MK

認錯左，係mk,自膠

Lin 同福都幾好暫時

lin 乜撚

成個進攻佢冇掂過波咪貢獻囉

痴撚線華西

力場被攻破。架巴士唔穩

又係一模一樣
1:1劇本

繼撚續縮啦屌你老母

下半場太保守

好彩一早反尻摩連奴呢條護級狗

真係好撚心涼 摩佬

板凳王

普巴傳失夠未

黃

上季馬福都有d 扭波睇下
今季守果時乜撚都無, 仲要放軟個身等完場咁

突然覺得曼聯進攻似咩喇 似打緊籃球 個個1對1 背籃咩位等波再單打

買我曼劇本咁行真係fatfat

和左幾多場
摩狗仲死不悔改

文西

咁保守

傻西一出食牌

換文西想守和
仆街啦摩佬你去

炒鳩佢屌你老母要高普

馬仔

換撚走摩佬啦屌 場場都係入一球就猜猜猜
悶撚到屌你老母

唉屌你老母臭閪我睇左啲咩

1:1好過2:1既

馬仔幾時死? 無球過到

摩佬 我立即屌你老母

摩狗幾撚時躝啊

屌 宜家先換我托柒咩 一早換我好過 換爆炸

摩佬你咪撚FF聯賽喇 屌你老母

佢今日試過過人成功未

馬仔，唉
下場睇黎都係無你份

猜乜撚鳩 下半場入多粒好似要班仆街死咁 屌你老味 睇撚副炆

馬仔今日搞咩

今場最廢
摩佬>Lin>馬=普

成班放軟哂等下場咁, 跟住和左就係咁踢又蝕返d 氣

點解唔一開始跑多2步入多球 屌你老母魔連奴

爆炸我屌你老母

真係好撚燥
死西波知唔知醜

3次過人都過唔撚到 屌你老母馬

無晒信心咁
同上季2個人

咁既死款對轟, 買定客其他都得

和波啫，有個作客入球收貨啦...
返主場要贏應該唔難

真心on9
你今場入多兩球下場咪可以hea d

1:1 無錯係唔差

不過明明可以入好多
點解要咁保守？
呢場比人追和摩佬真係好大責任

今晚真係西波中典範

你肯定?

有冇人覺得今場MOM係大米
截左好多球波

和安德列治 依隊乜撚野波黎

今年主場。。。。

係咪下半場想留力對轟 留唔留都俾人炒架啦

拎乜撚野r霸呀
呢啲咁既閪波

對面主場一開始半隊副選 根本半放棄
你就唔出力入多球
一粒就死守 人地一出番正選就輸番轉頭

人地打得好都話 但明明人地都hea hea地

圍攻然後輸反擊
仲好撚過依家守守守 守到變和波

成班都不知所謂 攻又行行企企等波到 冇組織 守又發夢食花生

換完馬仔成隊唔知做乜鳩

爆隊出黎唔跟人
1中1入球

爆炸幾時死

人地仲要半地
如果正選肯定炒鳩你三四球

屌你老味 睇到7x分鐘心諗 再唔入遲早俾人迫和 仆你個街 真係 你班仆街 生性啦 今季有幾多次 後段俾人迫和 十隻手指數唔哂 唉 好撚失望

至少俾車炒兩粒啦

又係劇本
老母臭西

唔該摩佬踢完下場波跟番車架大巴走

唔柒想見到佢

咁靚既陣容教到d咁既西波出黎

連d換人都唔知做乜春

呢句真

問題係個過程
呢個劇本睇左幾多次
要重覆犯錯幾多次

識條撚咩你地
出契仔最緊要

問題係個戰術不撚知所

贏梗果時留力下場
比人追返一球又爆哂上去, 蝕返d 力

屌你老母

其實全場都唔知做乜9

On99 睇呢d波真係慘過要食屎

好似今場咁行行企企
456不是夢

馬仔都無心踢，有球進功無啦啦停晒係度波都比人踢埋

唔係剩睇賽果 係班廢柴依幾年d心態都係咁 贏一球就當贏硬 下半場行行企企

屌你老味又係咁，成班大帝冇鬥心，普巴同馬仔成場on99咁，爆炸出到黎打反擊又慢到仆街，其實摩佬係咪仲覺得以前車仔套1:0戰術可以用係呢隊防守咁差同冇控制力嘅曼聯度

Cant agger more

話唔定1:1 加時輸鳩埋

垃圾摩狗，屌你老母對隊廢都可以踢到咁， 出全力入多幾球啦好心， 聯賽你有閪機會咩。

仲有普巴， 你乜撚嘢把握力呀我屌你老母

正解

次撚次都係咁，把握唔到chance轉個撚頭就俾人追和，換爆出黎佢就自爆，屌佢老母F27

嗰球真係on撚9
等完場痴撚線

1:0就守，次撚次係咁

今次衰咩

爆炸係可以令一場就快入雪櫃既賽事立即充滿危機
對弱隊贏緊一球都唔可以kill the match真係好廢

5撚跟人

根本認認真真keep控球已經可以
daddy個戰術就叫班友hea踢留力, 然後送個波比人斬, 自己就大巴

次回合又係劇本1:1
12m出埋局

真係唔知係摩佬order定係馬仔唔想踢
有波在腳過唔到都算
無波在腳個陣 馬仔好多時都要係邊線 唔會走去中間
上場都留意到係咁

重點係 今季第幾次呀

第一次 我算
第二次 摩佬會改既
第三次...
第四次 仲唔屌咩

仲要而家係5,6,7,8次

摩佬個死盲西係都要迷爆，累全家幾多次都仲要出佢

我真係好撚失望 今季第幾次咁樣 摩佬好心你咪撚咁保守啦 1-0戰術唔岩曼聯嫁 屌你老闆

係今年咋

V92 極少俾人追番
當然都極少追得番人

睇到成班大帝下半場放慢晒俾人追返粒真係

摩佬成日諗住守
人地一個中龍就搞掂你喇

咁樣點踢歐霸？

摩佬想留力就用副選打啦
屌你 有要用正選 又要班正選係場上留力
換進攻球員出黎，結果仲保守過未換

v92 打防反直程勁la, 只要贏一球, 反擊馬福已經屈

V92會猜到完場
摩會換爆炸 然後挑對面機 放比你攻夠膽你就入我

1:0果時點會唔係order 有球係右邊底線
一攞到波就背身角球旗就知咩事啦

1:1之後佢積極左
就知係開頭摩佬落order

雖然佢積極番之後都係

個心態咪一鳩樣 贏一球就完場 和波都收貨

屌你費蘭尼呢d質素場場用 冇正選後備都一定用 上場仲要俾個隊長佢做 小豬舒拉達連就賣撚走哂 我屌你老母 根本現代足球中場中邊有可能係一個跑唔到嘅人踢 前面就伊巴 中場中就費蘭尼同卡域克 d節奏踢到咁慢 入到波就奇喇

exactly
所以我話今季係西好撚柒多
屌一日唔撚炒摩奴冇撚希望

V92波最多睇到訓著, 摩佬波睇完訓唔著

下下無目的向前消極解圍
呢下真係唔明

1:1先黎積極就仆街啦

v92 打防反勁 都講得出 痴撚線

馬仔究竟做緊啲咩

廢老，妹妹同MK都唔會俾波佢，三個都係向右邊走

屌完閪啩

真心用到馬 福廢晒

炒左摩佬 冇球星肯去曼

仲要每次都係8x分鐘先嚟失
想再積極都唔夠時間

都係 椰子個年

等公海cap圖

d 星好勁咩, 普巴咁我情願用聰明

但條友真係唔撚掂

戰術 用人 換人 心態 人事

痴線v92都J....

睇到有球佢係左邊 個波就剩係係右邊，佢個位又有爆炸係度，睇到佢個樣都幾灰下

有球員未又係普巴呢啲，同埋曼聯本身好多球星， 被啲仆街逼走哂， 出埋啲十萬磅

比隊巴塞佢都唔識教la
叫msn 1比0 之後收油, 換多個中堅出黎比人攻

去中間會俾人屌，不了
認真答，左路係捱邊打

劇本:

頭十分鐘俾人壓住打->9斬入一粒-> 中柱，單刀唔入，空門唔入-> 70分鐘全隊縮後泊巴士 消極解圍 任人斬 -> 80分鐘後 1:1

垃圾摩佬，

摩佬咁固執，我睇死佢係曼聯會失敗收場

上輪主場俾你守和到俄仔
睇你今次仲有冇咁好彩

又有得跟即討戰術大師學野

唉好撚嬲

呢個都唔知佢係度做乜撚野

Conte上次知Pogba鍾意hold波
戰術係圍住佢 引曼傳俾佢 再圍
之後就斷10幾次波
Pogba俾Kante撚狗咁狗

星期日又黎過

又可以all in kante入球

場場都係咁，比著費sir一早掉boot掉撚 穿晒班大帝個頭

小小啦，不過實力係有差距，返到主場我唔係太驚

對住比利時野都咁廢, 單刀又射keeper

雖然上季季尾馬仔都比v92拎左去左邊
但想講馬仔都係前鋒黎
佢要入到禁區先勁
放佢打到咁邊好on9
記得上季馬仔爆出黎個陣雲加話留意過佢
話佢可以打左翼
馬仔經理人即刻出黎講話馬仔係前鋒 唔係左翼
左翼內切都算左翼拉邊真係廢晒馬仔

場場都係咁，比著費sir一早掉boot掉撚穿晒班大帝個頭

摩奴條仆街宜家可能又喺更衣室同球員講冇運ja大家踢得好好

係望星期日
Pogba甩波快d 一腳波
千奇唔好控太耐
唔係又黎過架啦
Kante望住佢真係
撚狗

星期日想輸幾多球

兩三球基本消費

唔出佢就有機會和

我們控制了比賽

最好笑係 或者最失望係
根本對面一開波出半力 明放棄 唔重視歐霸
如果出番常規陣
今場輸撚左啦

妹妹踢大賽次次都負貢獻

v92點廢都好佢第一年都已經有歐聯 又帶起左福仔馬仔cbj文西 個陣都對D新星有希望
今年摩佬黎做左D咩 福仔馬仔變左亞視暗星 文西全職睇波 cbj借左出去但0機會又收唔返
剩係用100k續左隻奧脫福之恥

對猁，鏝，修都算

上場Conte真係撚狗mode
知道哂Pogba有咩弱點 針對性玩死佢

到而家為止 除非win 歐霸
唔係點講都好V92頭兩季>>>>>>今季

但好多人 包括我
依然相信 摩今個夏天狂買人 清人之後
第二季會有野睇
even同時清走一堆新人

第三季預收皮

輸埋佢再加冇前四冇歐聯啦
呢隊曼聯需要教訓
我地要有熱血既球員 唔係球星番黎gea踢呀

但垃圾獌啲波唔經妹妹只會更加西
跟本係腿張開G點大放送

on9

就算佢下季再買人 佢心態仲係贏1粒就守都好難有野睇

所以佢要踢得聰明d囉
佢下場對轟好似今場咁
控咁多既話
上次對轟斷11定15次波？
今次再多d
Kante見親佢雙眼發光

至少佢把口講出黎 仍然有以奪冠為目標既意志 唔會咁易輸幾場就頭盔

成撚日和 睇到我厭啦
班大帝同摩佬可唔可以醒下
好辛苦

摩佬一直以黎目標都好明確1:0到奪冠

作客和波好閒姐，但可唔可以踢得精彩少少呢

v92都唔係好架啦 但對強隊戰積強 一季殺幾次痢狗 對前列既戰積真係好J
但佢帶果時成隊波踢法勁撚悶 下下控一控先傳拖慢曬 有幾次真係睇到訓著左

仲有 我唔明點解一定要將前鋒改晒做翼
明明一隊波應該要有唔同類型既前鋒
廢老係勁 但係寧願用佢一季打50場都唔會比其他前鋒踢下，當然你地會講福仔打正前個陣無料到，但係前鋒既腳風 球感 同隊友既默契係咪可以一場波建立晒？
年輕球員可以多出場係好事，但一個前鋒遠離龍門又係咪好呢
曼聯好似除左伊巴，就無第2個正職前鋒咁
即係以前有vps 肥西 你後備出小豆 小豆肯定係前鋒，仲救到波
但依家你出福，馬 佢地都係去左邊多。
咁到底，磨鈍晒d前鋒，係咪真係好？成隊得伊巴入到波 真係唔係無原因
我真係諗唔到仲有邊隊波好似依家曼咁得一個前鋒，其實改造晒做邊線

唔比福打前鋒真係浪費咗 依家改造佢打邊 邊位仲有咁多人爭 但上季佢打前鋒打得咁好 因為個伊巴要轉型真係好唔抵 如有講錯請插

買得Tielemans未

我覺得摩佬迫曬馬福去邊既原因係佢戰術淨係識用柱躉式單箭頭 馬福身型都做唔到呢樣野 所以我一直覺得即使真係買到基沙文過黎都會比摩佬廢左武功或者迫左去打翼

入左第一球之後
伊巴無乜點慶祝 淨係囗up up
凝住佢係提場唔好hea踢
可能我ff

摩佬教嘅曼聯真係悶到仆街，成隊波行行企企鳩猜完全無意慾嘗試造波上去博下

曼係咁架啦 過去3年有邊年唔係
今年咪算好左 前幾年重撚悶
你唔想悶咪唔好睇囉 無人迫你睇

唔改造打翼今季邊個打？
馬仔上年打翼都好撚勁 佢更多位走
唔見得改造係壞事
今季唔係無試過比福打前
廢老停賽個陣比過佢打
人地一拍埋去就甩 再唔係就訓
最後佢要自己落中場拎波 同打翼無分別

睇完精華都覺得歐霸無望
可以比人地起到咁多次腳
依對曼真係無得救 照夠單刀唔入
中柱問題出現 好在就拎左球作客入球
返主場踢得舒服啲 但完全唔覺得可能拎到冠
唔講咁多 又夠鐘睇下曼區教練團講咩
又有野學啦

惡過狗

食屎啦垃圾曼

事實係咁 你話惡都係咁講
又話悶又要睇 自己拎黎怪邊個

Super!!!

最後

留名睇某會然講
無我你地盃都無呀

係唔明白點解咁既陣都踢到成pet 屎咁， 有時我覺得踢個節奏太慢

奧脫福之恥

咁先係真曼
利：有睇

唔睇點知悶呀

呢D天氣

細孖

無起身捱夜睇西波是正確選擇

講左好多次 有廢老卡神仲出爆炸 注定失敗
跑唔郁又慢

好彩選擇做假獌

訓左無睇
踢得西唔西

聽講好西 諗住精華都唔睇

Jose Mourinho: "We have to kill matches. We had chances, we had control, but in one mistake we were punished."

On9 打安德烈治都贏唔到 對面仲要半隊副選
出局算鳩數喇 打歐聯都係柒撚硬嫁喇

睇完嬲撚到無訓覺 依家跑完步

覺得無起身睇係明智既選擇

one mistake
屌出聲

依到講過n次啦 唔撚洗睇都知悶
係班on9即討次次輸波和波就走入黎屌3屌4
唔撚中意睇咪睇蝗 轟囉 閪波閪時間又要睇又要屌

Me都係

醒目無睇 呢排啲波好西 睇都唔想睇廢時自己嬲

你都係教練啦

我都totally no mood去屌佢地了

我睇完精華我都嬲嬲地
之後見到一班未見過既人係到屌3屌4
又好撚7悶 又爆炸快啲死
拎咁好既人麥麥77
睇到都想屌哂佢地 平時都無野

我講啲大路野
唔同班教練 話換教練 應該點踢
落咩人 買咩人

千奇精華都唔好睇 睇完都嬲

幫幫手死守車仔好無
唔望你贏，一心901就夠

早上就叫春
不如你試過約下女仔frd出黎飲下咖啡
睇黎傾唔傾到落去啦 叫春都解決唔到問題

唔係話咩 就算嬴埋我轟都唔到你地拎冠架啦

大路教練

睇留言就知道琴晚唔起身睇係正確

咁講真
你自己唔睇之後話人睇波係自己拎黎都幾撚on9
你支持隊波咁驚係閪波避開唔睇
你撐黎托？

會唔會歐霸又嬴唔到
聯賽又拎唔到前四

又黎入完一球就踢到縮返入老母個閪咁

下場留力啦

我不嬲唔避開睇波 今年有邊幾場唔閪
12點前既波都睇足 有次好似1230開波都睇
次次有人約都睇下係咪撞開波時間
係唔睇通宵波 睇完會唔舒服先唔睇

好出奇咩
摩佬咁撚廢 隊波又廢

依句真
執人都要3個轉會窗先買得齊

連加特

陪審團, 關於戰犯既討論有結果未?

賽後接受電信體育採訪時，摩連奴說：「我們必須殺死比賽，我們有機會，也控制了場面，但是我們沒有入球。對手給了我們很多空間，很多好機會，但是太多機會我們都沒有把握住，因為糟糕草率的觸球以及在進攻三區那些魯莽和糟糕的決定。我們今天的防守組織很好，但是犯了一個錯誤就讓我們遭到了懲罰。」

「可能我的英語水平太渣了，除了草率粗心，我找不到更好的詞來形容，我們本該踢得更認真。進攻端的球員表現都不夠好，無論是拉舒福特，連格，伊巴謙莫域還是馬迪爾，他們都是如此。但防線的球員非常穩定也很專注，他們做了很認真的工作。」

「如果我是我手下的其中一名防守球員的話，我會對進攻球員非常失望和惱火，因為他們本該殺死比賽，但他們沒有做到。」

daddy是無辜

佢喺摩納哥都係打翼鋒，打前鋒先係改造

無邊個唔係無辜

佢喺摩納哥唔係踢前鋒咩

我理撚得你因為咩事唔睇
我都唔會批評唔睇直播既人 因為可能有野做
但係惡撚到你咁你自己唔睇 去揶喻睇直播既人真係罕有
講乜鳩人明知悶都要睇
就係對隊波仲有期望有感情先睇
你要講到智者話明知咁都要睇係自己攞黎？

其實我唔明西波完, 啲人入黎屌有咩問題
次次都會有人話有一班未見過嘅人入黎

唔係連上連登都要論資排輩掛
儲夠權極先可以入黎comment?

撐曼睇深夜西波都要比返曼迷恥笑
唔明咩logic

撐曼唔睇曼原來更高尚

我都唔明現場球迷做咩去睇
明知場場都西 都比幾千蚊睇場悶波
仲要叫到聲都沙埋，我就唔同明知西波連live都唔睇

都係果兩個啦

認真v92踢法悶還悶 其實真係勁 只係第2季成隊都無一個一線
第2季拎住成班幻幻都有杯 前4都係衰收尾

一早就應該比時間長老，又話v92教3年輪到長老教。依家抵啦

又唔係咁講 要不是摩佬 今年啲人都唔會肯嚟 你諗吓今年4件已經算係咁 無埋呢4件護級都似 妹妹雖然唔值1億 但買唔到佢場場又爆炸就仆街

我相信 所有人 包括曼board 同球迷 例如我
點解仲覺得一定要俾多季摩佬
以前明明照慣例無前四即抄

係因為睇番摩第二季 次次都有冠 仲要係聯賽冠軍 十幾年黎都係咁

但如果下年仲係咁
相信會好似耶子咁 數字上無前四就

如果第二季要衝冠夏天就要換半隊
有無咁多錢買人 同埋買唔買得齊人腳
同埋又要時間夾 我覺得最快都要第三季

依樣真 驚會好似椰子咁買唔到人

淨係想知馬達幾時出得

決賽出到

第二季無冠無前四就抄硬
你唔會見到第三季
仲有
摩第三季出名咩同摩二季齊名
天堂與地獄

朝早起睇完精華係度屌捱夜睇全場既人

最識波

Paul Pogba and Youri Tielemans analysed

13/04/2017 23:19, Report by Adam Marshall in Brussels

Youri Tielemans was given a top billing ahead of Anderlecht's home clash with Manchester United at the atmospheric Constant Vanden Stock Stadium on Thursday.

The 19-year-old is highly regarded within the Belgian club and far beyond, with his midfield promptings earning him the captain's armband on an historic night for the hosts and responsibility by the bucketload.

And he looked the part from the first moment he stepped onto the pitch for the warm-up. He's clearly a quality footballer in the making and it's little wonder he is attracting admiring glances from across Europe and, speaking to some employed by the Brussels club, is destined for the top.

Yet Tielemans came up against somebody who looks closer to the finished article in Paul Pogba, only 24 himself. It was an intriguing battle to watch as the two players tried to make their teams tick.

When you watch Pogba play from a press box only an underarm stone's throw from the touchline, it is apparent he genuinely does have the potential to become the complete midfielder. He dominated the game at times, demanding possession and dictating the tempo, while probing for openings at every opportunity.

Tielemans worked hard to exert similar influence but was always going to face a losing battle against United's colossus in the middle of the park. It must be hugely beneficial having a master of the craft alongside him in Michael Carrick, who provides such assurance and a screen of the defence, but Pogba was charged with making things happen.

He won aerial challenges, changed direction to wrongfoot opponents, supplied clever touches to win space and illustrated his expert control on more than occasion. But it was also his determination to release through balls to the forwards, even if three of his efforts were marginally overhit to Zlatan Ibrahimovic, Marcus Rashford and Jesse Lingard.

Persevering, Pogba launched a couple of wonderful balls out to the ever-willing Antonio Valencia and fooled Tielemans with one lovely rollback. One classic example of his strength and agility left Frank Acheampong in a heap on the deck, but this was only one of several magical moments by the Frenchman.

When Henrikh Mkhitaryan grabbed the crucial goal, Pogba's first response after celebrating was to point to his temple with his fingers. 'Concentrate' was the message to everybody, a sign of his growing maturity and just the response his manager will have wanted.

Tielemans grew in stature as the match progressed, showing quick feet and an ability to offload swift, incisive passes. More than once, he played in Acheampong down the left after driving forward, with Ivan Obradovic firing a rare opportunity wide from one such attack.

The youngster was perhaps fortunate to escape a booking for a hefty challenge on Mkhitaryan when frustration got the better of him, but it would be unfair to question his temperament as he continued to impress. The leveller for Leander Dendoncker changed the whole outlook of the tie as the Belgians scored with their only attempt on target to undo much of United's good work.

However, Pogba also remained a big influence, alongside Carrick, who got better and better as the game wore on. Continuing to control proceedings, Pogba was aided further in midfield when Marouane Fellaini came off the bench for Marcus Rashford and allowed the Reds' no.6 to push forward.

Still, he was able to stick out those telescopic legs and win the ball and he had a great chance to add a second goal when Ruben pulled off a fine save soon before the equaliser, with Mourinho afterwards saying of that chance: "It was probably the only one we had where everything was correct, with the timings, touches and decisions."

Joining the attack regularly, Pogba also lashed a drive well off target. When such opportunities start going in, as they surely will, and those ambitious through-balls reach their targets with increased regularity, Pogba will make any critics eat their words, while Tielemans will be one to watch again at Old Trafford next Thursday, with the tie delicately poised. Their next battle should be another fascinating one in seven days' time.

Fifa 14又有獨到嘅見解

全世界最識波既人盡在連登曼區

too long didn't read

睇到賽果即刻上黎學野

一冇朗隊落場
成績有眼睇

一場半場又要屌
老實講我又唔覺排陣上老豆有咩問題
今場真係好多到肉攻勢 只係真係衰Finishing
下半場叫鳩猜咩 我又唔覺 成隊都想入多球係入唔到者
打主客制 作客和波仲有作客入球 都勉勉強強合格啦
出左局 下年無歐聯先屌都唔遲

今場阿妹都打得幾好
有返季初第一場屈人中場既感覺

有人屌佢你又讚
我反而覺得佢今場冇咩特別冇乜野讚冇乜野屌

下半場都叫無鳩猜
咁叫鳩hea 羅

福仔宜家好敢起腳就真既
啲射門都唔差

終於有人識欣賞

今季俾我感覺係踢433順過4231

又係留名學野嘅時候

好在睇到70分鐘頂唔緊瞓左 又唔洗比人屌假曼 又唔洗比人屌on9睇西波 不敗之地

都唔只係finishing差呢個問題，成隊波攻已經攻得慢，仲要無人入禁區，伊巴，mk，mata次次係入面一打3咁

睇唔晒都係假獌 ( 好似係 )

笑左

4 年前就要搵呢班人接手啦 , 咩莫天才 雲92 特別的一個 全部去攞綜援生果金養老啦

其實呢個見解好合理
摩第2季次次拎到聯賽
第3季次次收皮
不如你講有邊次唔係

講真上半場係合格對手無乜機會但下半場換走Rashford入Fellaini就知出事 前面得伊巴一個根本無乜威脅性，導致好多波去到中場位置根本傳唔到上去焗住又要回傳，安德列治又借機會推前防線。最後Fellaini睇住人地後上頂入

召回我吧

有冇人覺得琴日大米踢得好好
截左好撚多球
有幾下反擊都係佢搶番黎

上半場福仔踢埋佢個份
福琴晚踢到華西咁 成條左路又守又攻

睇得出福仔有努力
Shooting 罰球全部都有進步

反而馬仔真係差咁啲 愈踢愈冇火咁

用伊巴一定要有綠葉負責插入 走位
個個大帝咁 lin成日走入中間托柒咩
利伸：唔識波

Mk成日走 想配合
但伊巴下下人前波後
其實邊個球員都唔關事
我覺得係聽領隊戰術
有人係亂9走 有人係走埋去配合 有人係留係邊
最主要係訓練個陣到底有冇練過係咪要場上打天才波

其實D職業球員加操係咪咁有效
福仔加操射波就即刻射到啪啪聲
上年SHAW加操又即刻FIT晒

屌成隊都應該加操啦
一啲羞恥心都冇

昨晚睇完，岩岩先起身。
仲係昨晚的狀態，歐霸真係會拎到？

咪係 見到個20歲仔咁撚勤力 其餘個D係到做乜

今季冇前四應該唔駛炒
應該唔少人對佢仲有信心

椰子嗰陣時真係冇晒符咁
基本上所有人對佢完全冇晒信心

係20歲都冇

咁摩佬份CV都好過椰子多多聲嘅

廢蘭尼唔出一定贏到

希望大家唔好j我

班友好似無心踢咁
星期六點打轟呀

講真琴晚KEEP住上半場係應該入多過一粒

好簡單
因為費sir上一季係冠軍 椰子一下子由第一變到第7 咁梗係對佢無晒信心啦
V92上季第5 悶到抽筋
對曼聯既要求已經由冠軍 去到有歐聯踢
咁咪仲有人對摩佬有信心囉
椰子個陣咁7，我都記得有有1，2個迷椰
摩佬直頭係冠軍教頭，幾柒都肯定有人迷

摩連奴步署失敗啦
下半場成隊波好似收到柯打要收工，妹下妹下唔知做乜鳩。
正常60-70分鐘卡膠換落黎上Hehe仲好啦屌

好彩既係 星期6無波要踢

跟椰子終老啦

想知係咪要搭個維度 妹妹先會識踢

摩佬死攬爆炸頭到幾時呀
睇波唔追人1:1
屌你咁撚高唔頂波有撚用呀

琴晚Lin踢得唔算差啦
換走佢入馬仔之後前場冇人現位攞波
次次都要伊巴上腳分波

隊波冇鬥心係個事實

唔認為係部署失敗
個game plan擺明係上半場谷下半場hea
留力打車仔
只係敗筆在換爆炸出嚟幫唔到手

之前都係 入左一球就好似慢落黎
對新特蘭個陣當練波咁踢

福唔做太多過人 高章交波會好d
好明顯d 單對單過人能力好差
之前都話過福d傳中係好得 今場交俾廢老個球
以佢宜家打單前 實在太單薄 佢都係岩打2個前 有個廢老咁既前鋒拉走d後衛 而家拉邊真係打冇問題 問題係隻閘真係太廢

馬仔連單對單都冇埋 明明帶波過人個下動作好順暢 但係俾人捉哂路

更衣室個吹風機整返好未

儲緊錢買基沙文, 冇資源整

費sir 退個時拎走左好耐啦
插蘇位都封撚埋啦

呢個同意，上半場要mk同lin輪住返後場拎波傳上去，如果唔係就俾普巴一腳鳩踢上去，如果係咁不如踢返433仲好，放多個中場球員就唔會斷咁多波

Hehe

好似腳風好唔順咁，佢啲過人係小碎步咁過，次次頭幾步就過到人，但係唔知點解要再扭

之前踢433表現都唔錯，其實對車仔可以一試

佢係有料嘅，值得更多出場時間拎返個感覺

hehe唔出都有理由嘅，留力對車，但係長遠黎講俾返blind客串下中場會好啲囉

昨晚場波，華西一貫咁表現穩定，救左救空門！
除左mk,佢表現好的球員

其實你可能係個唔錯既選擇
寧願有個鳩扭鳩推

已經有個妹妹了
召喚妹妹break dance gif圖

P仔

連加特算唔算有進步

琴晚mk又令我諗起vps

其實個人真係好鍾意馬仔
老老豆豆全隊有過人既能力除左佢同福真係冇幾多個

仲要多個用波型球員
當普巴，馬仔，贊球王，ebar同時在場嘅時候，要幾多個波先夠踢

大米 ＝ 艾夫華

不如你指俾我睇
有邊次唔係咁？
第一次轟 頭兩季屈 第3季開始收皮 俾阿巴抄
第二次 國米 第二季歐聯三冠王 第三季走左
第三次鍠 第二季破積分record聯賽奪冠 第三季俾人迫走 更衣室大亂
第四次重返轟 第二季雙冠 第3季搞到轟差d降班

摩二冠 同摩三冠有幾出名唔洗講啦下話
確實既record黎 唔係見解

得國米果次係無得驗證之後會點
但肥賓接手後話d人操殘哂

其餘每次係一模一樣
劇本

希望個摩二季個劇本係曼唔會中斷
雖然斷左既話 唔會再見到摩3季
因為已經bye bye

已經有福馬Lin死扭爛扭
J仔真係不了

P仔反而有啲寄望
佢今季喺格拉納達就係踢類似Hehe嘅角色
希望佢下季可以返嚟踢吓

又唔好次次見fifa 打長文
就串定先
佢今次呢段係非常合理

無啦啦又唔出hehe，次次都出事
寧願放棄聯賽全力歐霸啦，荒死會贏到轟咩

琴日旁述介紹曼個出場陣容都話咁既陣正常要拎到冠軍
但摩狗都可以教到咁
死攬爆炸狗
等睇季尾冇前4冇歐霸

fifa ching sick ball

無可能唔俾多季佢
我相信歷史在重演
下季會爭聯賽

第三季揾定人執手尾

福 lin 馬仔 試問有邊個靠得住
要靠mk 伊巴 普巴撐隊波

戰術閪 d人又冇heart踢波 又廢 難怪係中遊球隊

由Porto開始
摩佬第二季係一定100%聯賽奪冠
會唔會係曼到斷

能量王好鍾意係中場一cup再過人，今季係曼聯冇咩球員做呢樣野。
不過始終西甲冇咁硬淨，能量王又咁單薄，打英超咁cup法好易比人標甩打反擊...

能量王....

怕且會 曼d友撚識自動波踢 就算清舊人又清得到幾多 後備點都要人 一隊要用home grown做主力既球隊 想拎冠軍唔容易

如果唔失波佢拎Man of the match 啦
我心目中

好想屌女

經濟學家按理論估牛熊市，總有炒車一日，點解唔信摩連奴已經回塘

可唔可以分析一下摩第一季係點？

完全睇唔出憑咩可以爭到聯賽

咁你點解要唔信經濟學家
係大家都鳩估 另一面有data support
你有咩pt 叫人信你果套 宜唔係對家

利申 我唔覺下季會有突破性好轉

乜艾達韋列達有違約金2500萬
Source：《細數今夏五位「準紅魔鬼」》 | 無名英雄 | 球迷世界 - fanpiece

我都唔識解釋喎
直覺囉

回塘又點？唔回塘又點？
假使摩連奴下季帶到曼降班，俾你證明自己眼光獨到
唔通你作為曼迷會好開心？
即使反摩又好，迷摩又好
佢做得曼聯領隊，梗係想佢帶好隊波架啦

咁咪係lor
無人叫你一定buy邊套
係無pt無support 就自己收埋算la

第一次轟
本身之前果季雲里阿里已經執到個陣好靚
摩係波圖過去帶埋子弟兵，卡華奴果d
加埋新簽既Robben,drogba
輕鬆屌打重整期既曼( Beckham走，Giggs,Keane成日傷,Scholes眼疾,C朗未變身，Rio停賽...)
仲有摩佬真係雲加既惡夢
95分 聯賽奪冠

第二季杜奧巴由豬油巴進化巴哥
配合原本個陣91分 問題係佢鍾意勝利11人
第3季 阿巴買左軍刀，波歷克
摩唔想用 同阿巴嘈 加埋班球員殘殘地 Robben長傷 之後曼3連冠

第二次係國米 第一季重整期
但果時既意甲因為電話門事件 國米點都會聯賽冠軍 佢用左成季執陣 由文仙尼玩進攻控球
去到第二季變左防守反擊隊

第3次係鍠 第一季又係重整
整走Raul,買Ozil,Modric.......唔用Kaka

第4次係轟第一季唔洗講 啦

摩佬慣左第一季做調整
第二季發力
但所謂調整期都唔會差到今季咁
可能係英超難踢，佢俾人摸通哂，無運種種理由

認真
如果唔係因為有過去Data support
撚會有迷摩咩

你試下第二個人
教到主場成績排第10
死全家幾十次啦

你迷得摩 代表你相信佢既往績啦
唔通會因為今季既表現迷咩

其實一路都話DADDY 自從返車狗之後已經回哂塘
個打法同領導力已經無以前咁銳

如果呀sir 退休佢即刻黎就有野睇,
但隔左三年車狗真係不了

daddy以前三季柒極都唔會十弟
第一季柒極都唔會狂比人反cup追和

第二季都唔會期望佢爭到冠
前四都係勉勉強強

呢到迷同反都只有0 同100
球員你迷的 佢所有都一定係完美
球員你反的 佢所有都一定係垃圾
一定要造神或造垃圾

費爺退休開到口都唔撚黎
依家比人屌走先過黎含撚
都仲有曼狗做契仔

老老豆豆 我身邊有D勝利球迷 話自己迷摩 話佢戰術勁乜乜乜
跟住問佢今季有冇睇我曼 居然睇得一兩場
根本好多人迷摩都係因為佢之前嬴得多 識閪戰術咩
不過曼區唔同 好多識波之人

當日費蛇搵肥普傾計
我真係扯晒旗
你見到而家隊熱刺既特質好有當年費SIR隊曼聯既影子
late goal,打整體,鳩住黎都贏你兩三球

今季都係簽咗4個人啫
冇可能完全配合哂摩連奴嘅戰術
俾多1個轉會窗，甚至俾多1季佢去調整先再判斷啦
況且摩連奴自己都有改變
佢以前唔鍾意馬達，唔用青訓
今年都改咗
即管再睇吓佢會唔會好似費sir喺0304嗰時再進化囉

仲有用英撚做骨幹
仲有暴力當熱血

我覺得本身班底問題 雖然話好多國腳
但係有幾多係岩戰術 睇返卡卡夠勁 咪一樣唔用
始終唔岩戰術既幾勁既人都無用
摩佬都話要過三個轉會窗要買齊人 但冬天個個又唔買人
會唔會想講三個夏天轉會窗 又係一個問題

三個夏天 佢比人屌死都似

肥普先係新阿sir

進攻執執佢就冇乜問題啦

曼聯個班底有乜野問題 依家要同皇疤拜比咩
英超除左無hazard costa 咁勁之外, 有邊個唔夠依家前6果幾隊黎
仲有打聯賽係打埋後備深度, 曼聯呢樣直程係no.1
daddy 如果無前四真係同v92 一樣, 無借口囉

英超打撚左咁多年都係打邊路同overlap
呢樣係配合黎講最易練, 曼聯本身又多快閘翼
daddy唔用, v92第二季又唔用, 死都要塞住中間猜入去
但下下就比對面隊用overlap 邊路反cup

屌你老母係咪唔撚識打英超架

重點係唔岩佢套所謂既戰術

其實都係
講陣容深度係英超第一，講打出黎真係好垃圾

衰撞正馬仔發情期

都唔明點解阿sir同摩佬咁fd
都唔同佢講
佢又係 打撚左咁多年都唔化

9號事件問題應該係導火線
講起就嬲!

馬仔佢自己都衰鹹濕啦，出去玩女搞到老婆走佬

agger

放假都個個打長文講波係咪咁毒啊

冇女可以有乜搞

前幾場shaw有做 但無人搶點 個個企係禁區等波到
咁既話有同無都差唔多

其實有數得計
v92 第一季打左半季邊路overlap, 所以有第四
而果半季拎d 分係佢全季既3分之2
就算前鋒係回哂塘既肥西, 一樣贏到波

11月至4月, 就係v92放棄鳩猜同死扭, 重用左羊右華玩overlap 既勝率
22場贏16場

第二季, 兩翼+兩閘都大換血, 出迪比大米馬仔連加持呢d唔識打overlap既, 成季都好撚穩定, 得一次三連勝

一開始伊巴黎夠有個表SHOW佢踢既球隊唔係第一就第二
依家呢
有冇巴打KEEP住幅圖

點解依家會有人吹奏番v92架
個陣幾咁唔掂係咪咁快唔記得晒

只係分析緊打法
無人吹奏v92,
v92 本質係鳩猜+個人主義波, 第二季已經證明左佢失敗, 半季已經話要炒佢
但佢第一季中段果個打法係好岩曼聯

唔係吹奏
只係客觀睇 果兩季都好過今季
除左射門多左之外 但唔入有鬼用

果兩季係差 今季更差
除非季尾反底
學V92 14,15 季尾殺鏝，猁熱 or 歐霸冠軍
但可能性有幾高 唔洗講

我覺得v92如果今季繼續教，第6都未必有

只係講緊打邊路overlap個打法, 唔係個領隊
v92 第二年換哂條邊就知佢死性不改, 點都係失敗

買得Tielemans 未

事實上4141個陣係最岩踢
進攻又好睇 又贏到波
但有排傷左卡膠 就失敗左

回購迪比啦馬仔福仔兩條辣殺

回購depay唔好

其實琴日如果有迪比應該456 左 .
摩佬今季最失敗就係留福馬賣迪比

啱 上年打霸氣盃迪比幾次遠射入波

一定係,
如果有埋天使, 打到超級盃可以屠殺疤狗4-0

tielemans我睇球王片 , fifa同fm入面明明好勁 . 琴日應該失準姐 . 夏天all in Tielemans

事實係迪比歐霸有表現過馬福
都唔洗提lin

不如今夏搶菠蘿仔番黎

琴日咪迫甩左普巴一次

識你老鼠

迪屁又有人足奏 放生佢啦

All in Tielemans + Depay

搞撚掂

隔離車區都話d球員上季係比摩佬用廢
今季事實都用廢左好多年青球員

上個夏季你班友嗌到人地叫。曼寶路架喎

傳聞

上季球員玩鳩摩佬

今季

摩佬話 有d球員我都唔會買

仲有野可以賴上手

Lin?

事實係留福馬放迪比係on9

Memphis會入中間插入
呢樣令個進攻立體番好多

要破大巴
一定係Memphis

人地係法甲屈機
福馬踢成點？

吹奏迪屁個D都係弱智

Ching sick ball

邊位

屈你老味咩 近排必然正選都無呀
LYON唔知幾多場不勝啦

曼寶路牙

琴日如果普巴同tielemans調轉隊應該入左波

我曼咪又係成撚日和

你福馬又有咩表現呀 . 迪比基本功點都好過兩條垃圾

迪比扭到下波玩到角球旗又有遠射

唔講以為我曼全勝 想知福有咩貢獻

福仔真係要練下基本功
踢左咁耐翼都冇進步過

你老味就真係垃圾啦 佢基本功好笑撚死我
次撚次嬴唔到就有唔睇波既ON9入黎鳩UP

Embolo 牙

你唔識睇波架真係 . 福馬同迪比比起碼差兩級 . 迪比識插中間拉空位 , 又有遠射 . 福馬識d咩 ?

無point就話人9up 叫你證明佢兩個有咩表現又比唔到

禽晚臨尾俾人追返真係好激氣
不過起碼仲會想睇, V92波真係一早訓左
摩佬今季點柒甚至無歐聯踢都好, 都無理由炒住, 起碼都睇埋下一季先
洗錢買人唔等於即刻有用(仲要唔知有無買到水貨)
都柒左咁多季, 都唔爭在呢一兩年啦

摩佬你俾十個華西佢可能踢得仲好
佢咁耐剩係識用戰術執行力高既工兵
其他都係靠球員小宇宙靈光一閃
你俾星佢一定俾佢限死哂才能真係美斯都死

其實吹得佢太高姐
條友得19歲, 我又唔覺佢有朗隊後生咁既天份

但依度對佢嘅保護仲勁過無跳草裙舞嘅朗隊

咁撚勁佢係曼入左幾多球遠射呀
佢係LYON又入幾多球呀
球皇片幫你搵埋啦 有幾勁呀睇過 好撚勁WO遠射 幾多分多幾秒

話福廢無問題 順便吹奏迪屁真係ON99

前排先大傷完
想睇定啲
要德甲人我寧願買dembele

同sorb陰影比邊個勁啲

能量王向到

樓上好多生面孔, 我睇唔明究竟佢地真心定假膠
迪比係點之前有眼睇啦, 咁都吹奏真係無撚野下話
個個走左都上神枱

平時嬴唔到都係抱住學野心態
今次真係學唔落野

呢句真
迪比、v92個個都吹奏 痴撚線
啱啱樓上好似有人吹奏堆椰子

唔知人地寧唔寧願賣呢但係

生面孔

49000都有人吹奏就知啦

呢個係高階版既lin，都係無整體意識

巴打你都生生地

你講dembele?

Embolo有咩好

係

小入黎=生面孔

福我唔評論，但馬一定勁話迪比

你牙
迷韓g都係生面口

fm買過佢入到好多波架

前面班大帝都爭唔落
成場有幾多球係有組織過, 福仔馬仔lin甚至mk都係下下單打獨鬥
咁樣攻得入既一係人地後防廢, 一係突然messi上身
不過摩佬都係抵屌, 對住人地班副選嬴緊一球都走去守仲要守唔穩

我買dembele夠多波入同助攻啦
22歲世足定金球第二名

守其實ok,係攻唔夠銳

守唔差 但衰在成日臨天光瀨尿呢

唔係要玩小圈子, 就算少留言新人都無所謂
屌你班友咪連迪比耶子v92都吹奏先得架
走左既係咪都吹奏, 不如開個追思會俾大家懷念下啦

今次瀨尿算唔算又關爆炸事？

04 雞啲呀嘛，點都容易放啲
多仔係現實有無fm咁容易放人呀

Lin>>>>馬福迪

曼一冇左迪比點破大巴呀睇過 ? 靠福馬咩唔通 , 笑死禾啦 . 我仲以為迪比高福馬一兩班係公認既事實 . 點知原來咁多傻仔唔認同

多仔難放人

屌你牙
又搵lin做替死鬼
轉移視線

迪比
身體素質：一流
基本功：一流
踢出黎：九流

青禾地唔係拜牙

Agger
連迪比v92椰子都吹奏博上位真係on99

巧耐冇睇你啲隊長吹奏文

lin 做替死鬼唔work
之後depay都拎埋出黎
有無低手d

禽日你覺得守唔差, 某程度上係人地前面攻力差, 根本射唔中龍

我覺得今年夏天要買tielemans , dembele , correa . 依幾個係fm同fifa都好勁好有potential . all come man la

永在我心

我地都係多仔手上買左mk同kagawa
兩個都係多仔係德甲嘅mvp呀青

基仔呢？

今年呀

寫篇比禾oj?

收山鳥

多仔唔係難放人, 問題係放dembele好撚多人爭
而家既曼除左俾高人工仲憑咩同人爭? 疤鍠拜出手根本爭唔嬴

典解牙

u收左鳥咪得番個心心🤔🤔🤔

拎埋j仔出黎牙笨

基仔fifa麻麻地勁 . 不了

隊長已經做左吉祥物

Fm一場入六球
仲有人地世足第三名呀 點都要搶啦

間唔中都有人拎出黎講

今年係穩左好多, 我講禽晚個場姐
做防守最慘既係, 俾你守足89分鐘都好, 第90分鐘失波一樣做戰犯
如果嬴緊兩三球無所謂, 而家下下入一球臨天光俾人追和

所以重點係攻力不足

要J舊人無所謂, 不過都拎正常D既黎J啦

講真啦
識波既
一定係會丁J仔
阿SIR講過
佢教練生涯中遇到兩個一見到就想簽佢落黎既青訓
一個係GIGGS 一個係J仔

阿SIR既皇朝可以話由GIGGS開始
想唔到既係
係佢最後一年
會見到J仔 世事就係咁奇妙

想當年三冠皇後
幾多油王想簽GIGGS
但阿SIR講過 佢可以賣B7 可以賣堅尼 可以賣STAM 可以賣黑雙殺
但GIGGS 一億都唔會賣 無價

呢個就係GIGGS 既價值
而J仔就係有呢個價值

佢地呢類球員
係真正既為足球而生既人
真正既人波合一
佢唔係快 但你就搶唔到佢個波
你明知佢想過你 但就係被佢FAKE左係度

18帥既朗尼霸氣迫人 步大力雄 但技術始終一般
18帥既施朗靈氣迫人 技巧花俏 但帶波傳波節奏下剩

諗下J仔經過今年同明年暑假操練大隻多十公斤
諗下都射啦

係我好少喺度鳩噏

即係生

岩岩回左家睇下，依家推到1158

咁禾有幾成熟？

減角可恥

well done

見到pansixxxxxd，不如一齊番去反西oj？

想睇梨既文筆

你同囡熟姐辣殺

系牙

回歸牙joe的懷抱

回家吧
孩子

想見返你雀仔icon

佢收起左雀仔了

800

要睇利物浦同曼城, 阿仙奴可以唔洗理
3 Liverpool 32 63
4 Manchester City 31 61
5 Manchester United 30 57
最後8場預計得分
H車路士 1
A般尼 3
A曼城 0
H史雲斯 3
A阿仙奴 1
A熱刺 0
A修咸頓 1
H水晶宮 3
加埋12分
利物浦最後6場全部對中下游, 當佢3勝3和, 12分
曼城最後7場有6場對中下游, 1場對我地, 當佢5勝2和, 17分
埋單計數
3 Manchester City 78
4 Liverpool 75
5 Manchester United 69

結論, 打歐霸算向左走向右走數啦

十卜狗角

但我還收起鳥一隻巨屌

曼聯呢隊西波都有咁多人研究

叫春好過啦

好慘 搬左黎lihkg後 49個post都無上黎
但原來呢49個post都無上過水 會叫做新面孔

上面玩迪比破大巴既陳年舊文都比人笑 陰工lu

般尼主場和過轟 贏過痢wo ching

你邊位呀

嘩男神呀

抵死冰個叫你唔上水牙

Hi i am 新面孔

實卜

格食格架啫

from 高登

who r u

屌新會員理得你以前有幾出名

收沙嗲啦

雀仔佬幾時贏返次冠軍

收鹿屍信la

依個真 人起朵佢起朵

對車邊有分拎啊

樓上有柒頭中伏

連加特摩連奴呢d 有個連字既幾時死呀!!!!!!!

還掂鳩流流，摩佬可唔可以實驗下有咩其他打法呢
日日死出嗰幾個，戰術都係得一個，咁死「古古」就不如去教國家隊

傳過佢想教英格蘭架

啲人傷到九彩
434都試埋，你仲想試咩？

盧卡古唔續約,應該100%我曼既人了

乜撚野呀 幾時有話以前出名 on99

咁都叫起朵 上黎追下post又唔比呀

其實聯賽 我都唔知佢叫放棄定未放棄

如果放棄 不如練下陣啦

daddy咁要面

睇個勢似兩頭唔到岸 下年又可以打歐霸

CM男神都叫新面孔

新會員留名

樓上已經有on9中伏

下場豬4粒俾車仔咪話其實我一早放棄左

我覺得未必, 最多話之後盡人事
佢應該唔會開口話放棄

可以出大絕

你可唔可以講到有咩唔同打法出過嚟，我見到既就係1：0戰術

戰術固定都算，但係啲問題仲要一直無解決過
無人入禁區，無人走位，個個都要拎住個波嚟用
你話唔走位呢樣野係敢帥搞到咁，要時間改，咁另外嗰兩個問題摩佬可以解決啦掛

我都覺方丈第一季既下半季
係後老費時代打得最行雲流水既時期
但佢其餘果一季半都唔知做緊乜鳩咁解

牙敢

方丈勉勉強強都有野比我地招下魂
但幫奠匪招魂係咩玩法

都唔明佢個段打得咁好 比人破左之後
竟然唔係modify個陣而係轉個垃圾陣

我覺得佢係想將曼聯轉打傳控打法，清走啲唔啱呢個打法既球員，之後再提拔啲理解到傳控打法既青訓上一隊踢
就咁睇係幾好，不過呢度係英超

買咗馬達同爆炸

睇下傳控大師雲爺爺同哥狗

話時話今日放假都貢多人

全部都係冇女毒撚

新啦 咁耐無留腳毛

唔係話迷雲

但一個領隊 教隊波 班友唔走位
第二個領隊教左3/4個賽程 球員都係唔走位 甚至走錯位

咁唔走位個問題 真係可以賴落v92度？

不過我認同你 根本由開季到宜家 都無個form睇下
摩佬就成日賴上手買落既人 我覺得一個領隊唔應該係咁囉 搵野賴

個個教練都用自已個套嫁啦，而且摩佬仲要係硬頸類型

佢師父又係

肯定忙住食女

乜水 唔識你

我咪就係新面孔囉

男神真係好寸 又寸手足

摩佬條友都係抵俾人屌, 次次1:0縮後都中伏
對住隊比利時副選都仲要縮

我記得季中已經有巴打問過今季同v92上季本質上有咩分別
啲波係多咗向前傳，只不過由後場鳩猜變咗做前場鳩猜

希望摩佬快d收皮
橫掂都係要柒 我寧願比傑斯柒都無咁嬲

唔知扮知
唔識扮識
堅好笑

Miss u

爆炸畀人屌到屎眼都穿喎

問完又唔答人 衰鬼黎嫁

I miss u 2 la

又唔入谷

成班高富帥
入去會自卑到自殺

果個tielemens踼成點

又fun son....

不啦 me真毒

喂

點

收皮

喂llm

摩佬躝左未

假的
又蝦禾

miss u

支持下場教訓班軌

嗨料青

支持

c朗

嗨十角

所以咪俾人淘汰囉
費sir硬頸左幾季4411都要搵基羅斯救命喇

Atalanta-Gian Piero Gasperini has decided to cancel the press conference at the eve of the challenge against the Roma .

所以個人咁燥

真的，快john啦

咁都記得

擇名

收皮啦

你最近還好嗎？

想執冰件

全部啦

第一件老野邊有人要

3

all la
唔洗錢
一定回本 唔洗屌買得貴

洗吾洗飲血呑精先john德嫁

今日大滿足

入嚟學到好多野

屌人工貴 (好似係)

唔洗牙

青訓先計人工(好似係)

廢老真係唔留？

9 不了都係

BBC Sport‏Verified account @BBCSport 8m8 minutes ago
More
Juan Mata is set to be out for the rest of the season following groin surgery

molamola

巴b 廢老 空門托
永遠的二王子
卡屍

賣波衫賺死

後備無人坐

應該有歐聯先留

Sky Football ⚽️‏Verified account @SkyFootball 21s22 seconds ago
More
EXCLUSIVE: Manchester United defender Luke Shaw vows to prove Jose Mourinho wrong after public criticism #MUFC

Mourinho says it's impossible to compare "tired" United with "fresh" Chelsea ahead of Sunday's clash

Manchester United are reportedly looking at Porto striker Andre Silva as an alternative to Antoine Griezmann - IF they can’t sign the France star.

The 21-year-old has scored 20 goals for the Dragões this season after only breaking into their starting line-up a year ago.

The Portugal international signed a new five-year deal with Porto in August and that deal includes a minimum release clause of £50m.

According to Calciomercato , Jose Mourinho is considering raid on his former club, but the Reds face competition from both PSG and Marseille for the striker.

Regardless of whether top scorer Zlatan Ibrahimovic signs a new deal at the club , it seems certain that United will sign at least one forward in the summer.

The Reds have only scored 46 league goals this season - 22 fewer than top scorers Liverpool.

呢排daddy d頭盔好硬

山狗la diu

你啱啱晌木星返嚟咩

Andre Silva 幾靚仔
不過同基仔都唔同類型

An away goal is always positive; it's better 1-1 than 0-0, obviously.

岩牙，仲話對跟住場曼轟大戰無乜特別感覺

豬左都情有可原牙

之前有話傷咁耐咩

認真夏天起馬買兩個前鋒,廢老多數唔續架啦

其中一個基仔
一個就Belotti / Andre Silva / Morata
最理想

做完個手術已經話收得咧

之前又有個又話佢歐霸次回會合返出黎

出年繼續霸氣杯出

去公園都話怕有蚊

其實驚唔驚第時 大咗生存唔到 ?

有冇咁戇鳩架

回錯 post

睇緊全職媽媽

下屆囉, 大把時日

笑左
星期日1:1 波膽得5.8倍
仲有5倍 (雖然已經好低)

趁機掃走馬達 入b silva

DLLM

有link就john得牙

馬達係好在肯做後備 少說話多做事 但呢幾年硬係好似回塘咁唔及個陣係車咁勁
可以諗下B silva正選右翼 馬達就右翼位同攻中位backup

我都怕有蚊

以為你講班青訓tim

青訓識得晌溫布萊入波, 好生性
唔使擔心

Feel到有道氣出緊黎

照計蟲應該唔會好怕蚊

讓球開平手盤
狗會咁睇得起我曼

如果曼主場都要受讓咁真係好撚冇面

今年主場有有面過咩

三角匙你好

啱啱路過轟個po
佢地係度ff 戴巴拿去

班死獌狗咪又係ff緊

hi b仔

冇ff過戴巴拿
雖然fm度買左佢同好鐘意佢

yes 唔夠曼區勁
都己經預先轉定會了

基仔100%黎

成季主場輸過一場俾鄰居咁大把
我曼係奧脫福根本唔識輸.....不過都唔識嬴姐

邊個b仔...?

你想我串曬出黎？

數下我獌條 list 應該不遑多讓

ching你認錯人了

咁我曼有咁嘅吸引力買人嘅
睇下車呢幾年買過咩星

個個屌女 沉晒水

101

102

103

104

105

106

107

108

屌你老母爆炸頭
好撚憎你呀！！！

可唔可以改個正常啲嘅post名

奧脫福激鬥戰車？

不了 u生臉口，唔洗理你

奧脫車激鬥戰福 ?

old traffuck car^3

奧脫福激鬥賤車

welcome welcome 相當興奮~~

你班獌狗咪又係FF基沙文

加角la

對我轟有分先加

咩ff
約已簽

死獌狗，下個topic唔好太鳩ok?

激鬥賤車 ok?

49000

八千轉 , 兩咪車

十角可恥

問候下班車狗DSE 考成點LA

何解

助攻

1001

10001